洛克人x勁耐先出續集既原因：角色太多

以前得x 同zero
去到x 7冇啦啦加個axl
搞到每次出續集都要設計3套特殊武器，晒時間晒成本，我係capcom 都唔撚想出x9啦